\beginsong{Ma che film la vita}[by={A. Daolio -- G. Carletti -- O. Veroli}]
\transpose{+5}
\preferflats

\beginverse*
\nolyrics
\[G | A- | G | (A-)]
\musicnote{Ripetere dopo ogni strofa e ritornello.}
\endverse

\beginverse
\[A-] Grazie~a~mia~madre per~avermi~messo~al~\[E-]mondo
a mio \[C]padre semplice e pro\[A-]fondo,
grazie agli a\[F]mici per lo loro compren\[C]sione,
ai giorni fe\[F]lici della mia genera\[C]zione,
grazie alle ra\[G]gazze, a tutte le ra\[A-]gazze.
\endverse
\beginverse\chordsoff
Grazie alla neve, bianca e abbondante,
a quella nebbia, densa e avvolgente,
grazie al tuono, pioggia e temporali
al sole caldo che guarisce tutti i mali,
grazie alle stagioni a tutte le stagioni.
\endverse

\beginchorus
\[A-]Ma che film la \[G]vita
tutta una ti\[F]rata,
storia infi\[D-]nita, a ritmo ser\[G]rato
da stare senza \[A-]fiato.
\chordsoff
Ma che film la vita
tutta una sorpresa
attore e spettatore,
tra gioia e dolore,
tra il buio ed il colore.
\endchorus

\chordsoff
\beginverse
Grazie alle mani che mi hanno aiutato,
a queste gambe che mi hanno portato,
grazie alla voce che canta i miei pensieri,
al cuore capace di nuovi desideri,
grazie alle emozioni a tutte le emozioni.
\endverse

\beginchorus
Ma che film la vita,
tutta una tirata,
storia infinita, a ritmo serrato
da stare senza fiato.
Ma che film la vita
tutta una sorpresa,
attore e spettatore tra gioia e dolore,
tra il buio ed il colore.
\rep{2}
\endchorus

\endsong
